梁振英(港獨之父)：「光復後和革命後的香港，你要嗎？」

美國的CNN今天中午有一個報道，標題是”Is it safe to visit Hing Kong right now?” （現在去香港安全嗎？）

報道沒有點出一個簡單的事實，讓我說說吧。

過去6個月，黑衣暴徒從來不襲擊西方人，無論是走在泛民遊行隊伍最前面，拿著唱反調的標語的英國在港居民，或是在大學食堂訓斥罷食學生的西方人老師，又或者是在藍田落巴士搬走路障的西方人上班族，黑衣暴徒都秋毫無犯。當然，如果是拿西方國家護照但長相似中國人的，另當別論。

黑衣暴徒只打自己人，包括貌似中國人的日本訪客。

為什麼？因為他們學黎智英和李柱銘等人，沒有自尊自重，永遠以西方人為救世主，在西方人面前永遠的陪著笑臉，卑躬屈膝。由這種懼外媚外的人搞「光復香港 時代革命」，光復後和革命後的香港，你要嗎？

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

在警察面前永遠的陪著笑臉，卑躬屈膝。由這種懼警媚警的人搞的香港，你要嗎？

無啦啦做乜要襲擊西方人先？
當個個都係啪左丸仔既POPO？

最崇洋係中國女人，我話嘅

拿西方國家護照但長相似中國人的，另當別論
收成期?高官家屬?振美?
黑衣暴徒只打自己人，包括貌似中國人的日本訪客
講緊太古黑衣速龍打日本人?

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數